一句講哂, 玩危險野既人遇上意外係咪抵死

正評=抵
負評=唔抵

係福氣

唔會話抵死
不過佢死係自己攞黎
無得怪人

2句有分別咩

唔係抵死既
不過玩既人點都要有心理準備去承受任何風險

你可以話佢預左
但抵唔抵死要睇埋佢人格

本身已經係危險運動
仲要打風去玩
根本抵撚死

危險定義？

渣車撞車既都係抵死，渣車咁危險

渣車有哂規矩要跟，出事抵唔抵死有得查
玩x game 就預咗會出事，點同

身處地球已經危險，快回火星吧

你老母生著你就真係抵死